iPhone XS max平成3000幾

唔知真機定假機 點解可以咁平

應該真

去馬了仲諗

點解

你試下買

應該係d 合約機
佢破解完賣比人
但唔可以洗機
一洗機會洗埋d 軟件
部機又會鎖番
不過我唔會買

係香港買左

一早買左 開心使用中

去肥花賣撚左去，再去買部

合約機即係乜

好貴 冇咁既本錢

肥花賣9000，再去賺返個差價，又有新機用，仲洗諗

你買部試下 你成功我跟你

傻了，我咁撚窮，仲用緊iphone 4

我用咁Nokia 3310

淘寶既一撚定係真啦仲諗

屌你了，果到又這用ixsm

D comment好真